德國著名報章Bild同習總講：你危害緊呢個世界！

"You [Jinping], your government and your scientists had to know long ago that coronavirus is highly infectious, but you left the world in the dark about it. Your top experts didn't respond when Western researchers asked to know what was going on in Wuhan.You were too proud and too nationalistic to tell the truth, which you felt was a national disgrace.”

Push

推

SO what ? the world belongs to G. CHinA

nmsl

留名睇姓譚果隻黑狗又護主